HSI 明天跌2000點

開市即PUT

唔好燈，靜靜地

咁少？